有冇絲打覺得啲ABC女曬到成身小麥色好健康好性感

人哋啲California Girl曬到成身Golden Brown焦糖小麥色好正，好sporty咁
唔知點解香港女仔覺得曬黑唔好，但人哋鬼妹ABC女好興曬黑好健康，仲特登留bikini 印
唔係叫啲女仔曬成炭，I mean 係小麥色

Yes 但你做唔到 你啲偽abc 扮咩外國人

覺

但要曬到蜜糖色 而唔係炭咁既暗啞黑色係好難
同要好長時間

每一個人有自己style
Why not?

好難曬得靚

都要睇樣睇身材

Well 咁需要一支叫助曬油東西

不過如果係絲打嘅話要事後要搽返蘆薈霜

夏天嚟，曬多啲

有冇讀過bio
人類生殖器本來有Pheomelanin
好好笑

呢隻好鬼香

因人而異
亞裔人種生殖器官有Pheomelanin，尤其陰囊位
無聊嘢可以收埋
我睇撚多過你

係，有椰子香，不過好油

幫Patient 插尿喉，清潔包皮呢啲功夫要做
就算sex我睇人撚都知有咩分別
Oh come on!成熟好冇，冇人會覺得你好好笑

近距離認真觀察

Btw有時啲蠱惑位，隨時曬成陰陽色

你個閪？

性騷擾

咁正 女護士幫手清潔包皮

麻煩兩條友搞事死返出去，阻住認真討論

想識樓主 有咩辦法

冇辦法

黑皮靚
但唔要abc樣

Your face your fate
有啲豬西曬完黑仲撚豬

呢啲先正，小麥色肌膚配鮮紅色指甲油，再加副超，拎住布袋

即係黃心穎咁？

認真討論 想你幫手

其實佢唔差，有ABC feel

死返出去啦

佢係ABC

係

有啲人曬黑會睇落好似好污糟咁

大陸農村妹唔同ABC

都係睇樣嘅啫

好難曬得靚 灰灰暗暗
成日覺得我黑得好似死屍

曬得多皮膚都易老化

見得多撚係咪好叻叻討論咁耐

咁絲打你唔好曬咁黑，不過曬黑的確好傷皮膚

以上圖都本身幾靚
而且ABC女有運動風加乘

算啦自己鍾意點就點
本身社會大環境成日笑人黑
包括自己父母
係你地生到我咁㗎

試下打扮下囉！冇唔靚女人，只有懶嘅女人，我相信絲打總有一個你carry 到嘅look

搽蘆薈霜有咩用？
有咩牌子推介

修復同滋潤皮膚
唔賣廣告，其實隻隻差唔多，藥房門口廿幾蚊夠做

其實身邊幾多跳舞 運動女仔
小麥色幾靚
同埋本身要有自信 有魅力嘅性格
有齊哂就突出過班文青白淨女仔

中下樣有自己market
唔好高攀就ok

最緊要勤力搽
質素反而其次

Well平心而論，欣宜佢曬得幾靚，而且佢有ABC feel
Btw佢性格好乞人憎

你走啦冇人想同人嘈

同曬後一定一定要飲水

比較有意義咩？
冇人想知你下面係乜

哦！

可以無視某某，搞屎棍

細個游水曬到又黑又黃
過左8年仲未白番

可能白唔返，你試試轉look,可能好吸引

黑肉好淫

我敢講9成人都係鐘意女仔白滑
再加上我係望落去好瘦 又矮嗰type
Carry唔起健康形象

abc重點係嗰種自信 俾你曬到一樣又點

Well你老母臭閪

樣靚身材正咪健康性感

天生係黑底 好難先白返啲
有排睇得多美劇 見啲abc好charm就想曬
但另一半唔鍾意又話曬到泰妹咁就好笑

同埋一曬要定期都去曬 唔係就會變黃
曬太多對皮膚都冇咁好

何止佢老母個閪臭 佢都臭架

哦你老尾咩 駁人啦 哦哦哦 平時唔係好撚駁得嘴架咩 而家個嘴去左邊呀 含緊包皮呀？

白鬼鬼妹曬黑先正

香港個天氣邊似cal咁易曬...

唐人咪搞呢啲
白白淨先係王道
香港除左鍾舒漫鄭融少數之外邊個會搞呢啲
性格carry唔起唔好亂玩

小麥色真係好好j
但唔搽防曬又曬得多會加速皮膚老化
其中一個令鬼妹唔襟老嘅原因就係佢地鐘意曬太陽

佢覺得自己係abc 只不過住係公屋啫

佢地係spray-tanned 唔係真係搓太陽油曬 因為曬太陽啲膚色會唔均勻

好想曬到小麥色
自己甩色甩得好快 但又冇咁多時間出去曬

黑肉好撚正

一白遮三醜

係靚嘅你曬到黑碳到okay

健康就咩皮膚顏色都靚

「唔知點解香港女仔覺得曬黑唔好」
因為香港男仔十個有十個都中意白，你係第十一個

gender discrimination

冇錯
唔係一味白先靚

連登仔：賓賓咁款有乜好睇

小麥色真係好正

第三個有無ig

鮮紅色甲油係死罪

黃種人努力變白，白種人努力變黃

要本身身型fit+肌肉有彈性先靚
香港地多數女仔唔做運動 d肉林滋滋咪白雪雪好睇d

你都識講啦，咁人地中意白又唔得？

報警呀 傻閪

重點係人地真係鬼妹 曬黑左都係配好深既外國人輪廓 白定黑都靚啦
你係黃種人樣 比你曬黑左係會黑黑黃黃 好污糟咁 咁就緊係白白滑滑好啦

Abc 喎

最撚核突

我喺外國讀書，身邊好多真鬼妹fd都好中意曬到tan，甚至會去fake tanning，問過佢地，佢地覺得自己白唔靚，會冇自信同睇落好似虛弱有病咁，所以佢地好想有健康膚色，望落成個人活潑啲

白先正

我覺得Honey Ho幾正

要點先得?

喺公院10個有9個白喎翻工都翻到見唔到陽光啦
白雪雪 加埋氣質埋幾好
做番自己就得 點解要突登曬
有d人曬燈搞到cancer

一係好白 一係幾黑下先正

你係巴定絲？

港女掂下陽光都驚呢樣個樣

好想有個ABC女朋友

睇AV都專搵小麥色睇

只可以曬頸以下
面同頸可以靠化妝整黑少少
化妝白就唔得啦

樓豬咪撚扮ABC啦 英文又廢 你去睇Asian porn 大撚把呢啲 比人屌到成隻雞咁

算啦 香港十個有九點九個見到都話 嘩屌你 咁撚黑嘅 非洲嚟架？
上面仲撚衰為咗咩黑撚大哥呢個小學雞朵鬧交 做乜撚嘢

我有一個 冧把 ， SDAB-078

曬成日會俾人以為你係賓妹 係街周不時用有人會用英文問我朋友野 勁尷尬

Unwire娜姐

我係男仔但好中意小麥色wor

perfect

白 同 白裡透紅 係兩回事
識d女白到無血色 好似有病咁 仲話要敷美白mask

咩叫咪搞呢d野
個人喜好姐 審美觀又唔同

我話你聽唔係
起碼一半男仔都唔介意白唔白
有時小麥色仲會加分

小麥色都正

可能咁好彩
咁都比我識到幾個亞洲人係咁

pokimane??

唔覺，一定係皮膚白正好多
俗語都有話一白遮三醜

same ，黑肉/日燒/black gal

佢哋行出嚟感覺好健康好自信加埋一個健美身型

唔知點解我係東南亞/香港曬完係炭黑
但之前去外國玩左一排
曬完啲皮膚係小麥色，諗緊係咪果邊有乜野令到啲陽光唔同左

港女 算柒數啦
金玉其外 ⋯

樣要有深遂既輪廓先好睇

如果唔係會變賓賓更何況好多港女眼仲細過賓賓，諗都唔好諗

ig

正所謂一白遮三醜一肥毀所有

我覺得好撚閪面

原來你是護士(?)

呢個我都有follow開
有做開gym練pat好撚正

yes 我好中意d女女曬到古銅色

樓主可以交換tg傾傾嗎？

曬極都曬唔出嗰隻色
已經有用banana boat助曬

冇樣冇身材carry，打扮化妝唔係歐美style
只會變賓賓

連登睇撚大賽正式開始！！！

但港女唔係abc呢屌
成個賓妹咁

識貨
呢套幾好J

通常皮膚黑嘅女，粒Lin都係黑色㗎

同道中人
不過我覺得佢唔夠放，
可能沒比東京熱開發過

佢地可能會搽太陽油喺塊面度 唔係會變咗非洲人果隻色

屌 你睇開果d全部人中之龍 實靚啦。
小麥色一定要連皮膚又緊致又反光先靚 只係曬到有色有撚用呀

我都係鐘意白雪雪

係咪搽左助曬就唔洗搽防曬？
我都好想曬到小麥色，但係好驚變左炭

白人白皮膚 曬少少咪靚囉
黃種人 黃皮膚 曬下咪易變深啡
除非白底 如果唔係好難架

洋腸G

想屌

五官扁平嘅 仲曬到呢種色咁嘅話
成個賓印咁
要五官立體 本身混血樣先襯呢種膚色

正

有冇防曬作用?
黎緊去泰國會曬太陽
平時只用普通防曬

利申 巴打

樓主又well又come on咁做乜鳩
好港女

日燒

要呀

你係咪話涉谷109系辣妹

湯洛雯個妹？

點解有人會覺得左上角嗰款靚

有啲仲誇張

好多人撚樓主

咪又係睇樣

口講無憑

曬得靚個d唔係去照燈？

有色人種隻色係實色
同曬出嚟都唔同
東亞人本身係白，曬成小麥色會有特別感覺
賓賓東南亞種五官match佢本身隻啡色，完全唔會特別令人眼前一亮。就好似黑人係黑色一樣理所當然

唔好講賓賓啦拖低個post質素

好撚正

一白摭三醜
本身靚黑咗添加幾分陽光
但豬扒黑咗咪係炭燒豬扒囉

屌打樓上

要成日keep住曬or剛曬完先係小麥色...
一停左就變賓妹... 地盤佬色
好似周身老泥咁

利申 以前好努力曬過

屌樓主老母，諗住入黎睇欣宜點知無圖

有冇最尾條女ig

點睇都係同一條女啦
咩最尾條女

天生白

試過想哂黑田
出班都未變黑
我係白到同化左妝既人一樣

好想操到佢咁既身型

點解你咁威

你啲澳門狗扮咩人

Hi

好撚核突

成本問題，無可否認係曬燈係平衡啲

曬得靚仲要身材好有少少肌肉
香港個堆似賓妹

佢係難得靚又大波嘅賓妹

醜咪要遮
靚嘅咪可以黑

偽Abc

紅色指甲油

住籠屋既狗話人係狗

似賓賓，不了

但鬼妹點都正 ，abc/偽abc算鳩數

不過算啦 係香港小麥肌唔討好

我都覺得好吸引
試過晒但係晒出嚟隻色係紅中帶黑
好羨慕人哋曬得咁靚

咁男人可以搽啲咩曬到古銅色又唔好太黑

supergirl Cheronna 都好正

曬到啲斑都出曬黎

Asian girl 可以好靚

所以要注重事後保養

Cher b

搽埋tanning oil都係曬唔黑
淨係黃咗少少
宜家仲要落雨多過出太陽
諗住買fake tan搽算

你咁講姐係你都同意白係可以加分
咁如果靚既話 再加上白 係咪更加正

啲ABC有獨特吸引力

賓妹咁款 不了

覺得自己黑好睇過白

同埋本身個人太懶，唔做防曬唔美白又多戶外活動

喺New York比聯合國Staff問我係咪from California

不過樣靚就黑白都靚架啦

黑 老咗好柒

我真係好想哂黑
但我真係好白
哂極都係變黃

小麥色正到癲

跪求ig

姚嘉妮